如果我搭時光機返去，我有冇同我女朋友扑過野?

如果我而家同我女朋友扑野，之後我搭時光機返去未一齊個時
我同我女朋友算唔算扑過野?
我真係唔係青頭喎
但佢的而且確冇比我屌喎

Read.

你喺時間線A
你搭咗時光機 所以創造咗條時間線B

你只係同時間線A既女朋友扑過

原來係咁

講到好似真係有時光機咁

假設左有多條時間線

時間A 你條女係公厠
時間B 條女係賣剩蔗

咁如果你女朋友過咗身，你搭時光機返去過身之前，咁佢究竟過咗身未？

如果

開心時番現代啪爆條女，
鬧左交就番去未識佢時打柒佢